香蕉點解叫Banana?

因為香蕉叫Banana

非洲人話果隻生果叫 is banana (阿拉伯語 手指 = اصبع القدم ) d r周人聽錯就當左叫banana

其實我等緊個笑話...

香蕉叫蘋果改英文名，蘋果話唔識．香蕉就話蘋果笨！

蘋果聽0左之後就發曬火，抓住香蕉係咁摑，係咁摑．

一邊講『笨丫拿！笨丫拿！』

從此香蕉就叫Banana喇!!

係撚唔係呀